平心而論 除左拉莫斯果下 兩隊都打得好

除左佢果下 兩隊打得好
皇7利3 但就咁睇都見到利係有得打
我相信皇迷都同意

但好想講 好想講一句野

卡利奧斯 我屌你老母都費時 你對唔對得住班隊友？

屌你老母

利記全隊都好波
皇馬淨係打兩個人 巴利同卡列斯

猁記門將唔使勞煩你隻傻閪疤狗黎屌喎

你老母臭西就疤狗

但皇馬係喺拉莫斯果下之後先開始打得好

比人笑左成季既一班利記後衛今場好高水平 但係多得個龍...